{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046759",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/deopakeuhotel-the-park.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비발디 파크"
    },
    "text": "ビバルディパークは洪川に位置する宿泊施設で、庭園、テラス、レストラン、無料Wi-Fiなどを提供しています。 オーシャンワールドから4分の距離に位置するこの宿にはスキーパス販売エリアもございます。 また、オーナーズゴルフクラブ、ラビエベルカントリークラブからも近い距離に位置しています。 宿泊施設には24時間フロントデスク、ATM、両替サービスなどのアメニティもご用意しております。 客室ごとに専用バスルーム、完備されたシャワー設備、ヘアドライヤー、キッチンなどが提供されており、全客室にはエアコン、薄型TVも完備されています。 ビバルディパークには子供の遊び場もあり、スキー用品のレンタルも可能です。 周辺にはクラブモウカントリークラブ、楊平アフリカ文化芸術博物館などの観光名所があります。 最寄りの空港は原州空港で、距離は49kmです。 そしてビバルディパークは洪川の中心部から18km離れています。 この宿はスパ/ウェルビーイング施設、子供の遊び場、ビリヤード、スキー、ボーリング、ゲームセンター、卓球、カラオケ、ダーツゲーム、ゴルフ場など様々な施設とサービスをご提供しております。 また、スパロッカールーム、ヘアトリートメント、美容サービス、乗馬、スパラウンジ、温泉バスタブ、銭湯、ライブ音楽/公演、スパ/健康パッケージなど様々な施設もご提供しております。 客室の種類としてはツイン/ダブルルーム、スイートルーム、ファミリールーム、ツインルームがあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 この宿のバーレストランでは、アメリカ料理とアジア料理、そして朝食が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビバルディパークの場所はどこですか？",
            "answer": "ビバルディパークは洪川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ビバルディパークには庭園、テラス、レストラン、無料Wi-Fiなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークからオーシャンワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ビバルディパークからオーシャンワールドまでは4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークからどのゴルフクラブが近いですか？",
            "answer": "ビバルディパークからはオーナーズゴルフクラブやラビエベルカントリークラブが近いです。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークにはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ビバルディパークには24時間フロントデスク、ATM、両替サービスなどのアメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ビバルディパークの客室には専用バスルーム、シャワー設備、ヘアドライヤー、キッチン、エアコン、薄型TVなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ビバルディパークの周辺にはクラブモウカントリークラブや楊平アフリカ文化芸術博物館などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ビバルディパークの最寄りの空港は原州空港で、距離は49kmです。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークは洪川の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ビバルディパークは洪川の中心部から18km離れています。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークではどんな施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ビバルディパークではスパ/ウェルビーイング施設、子供の遊び場、ビリヤード、スキー、ボーリング、ゲームセンター、卓球、カラオケ、ダーツゲーム、ゴルフ場などの施設とサービスが提供されています。また、スパロッカールーム、ヘアトリートメント、美容サービス、乗馬、スパラウンジ、温泉バスタブ、銭湯、ライブ音楽/公演、スパ/健康パッケージなどもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "ビバルディパークの客室の種類にはツイン/ダブルルーム、スイートルーム、ファミリールーム、ツインルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ビバルディパークのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークのレストランでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ビバルディパークのバーレストランではアメリカ料理とアジア料理、そして朝食が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 750
    }
}